依家新相機係咪已經唔用cf card

係屋企搵到張32G 600X

拎黎當手指用好過掉左去